［箍牙］有冇巴絲可以推介牙醫

想搵間價錢合理，最好箍傳統收二萬幾至三萬蚊左右，又可以分期既
因為我仲係學生，想箍牙好耐不過唔想用屋企人錢，要返part time逐個月比啲
所以希望搵間平又可以分期既牙醫診所（最好係旺角佐敦嗰頭，或者元朗都可以）

唔知應該開係邊個台，如果開錯請屌得輕手啲

Push

有朋友係天水圍箍
好似2萬8
但要兩個禮拜覆一次診

想問下佢箍左幾耐，同埋箍成點

仲有個朋友好似係旺角箍
好似三萬幾

佢近排先箍 大概一個月到
要箍兩年 箍左一個月無咩大變化
個人仲好似肥左

但係有冇話個醫生細唔細心嗰啲，我朋友次次換箍都比個醫生整到流晒血
Btw可唔可以講下天水圍同旺角嗰間係咩名

天水圍個間係天耀 佢話淨係記得個醫生叫張魷卓
旺角個間唔係好清楚
佢話唔會搞到流晒血 但mock牙真係好痛
（啱啱打比佢問）

唔該晒你呀 我屋企正正係天耀對面

點樣pm
但係羅湖嗰邊車費貴同埋都唔太就腳，不過佢箍得好唔好？

朱咪咪（？）

搭單一問，有冇巴絲知道專科要幾錢到？
之前搵普通牙醫箍過，但效果唔係幾好，所以想搵專科箍多次

旺中有位叫鄧幹耀
唔知幾錢，但手勢幾好
之前有隻大牙度度都話要脫
係佢幫我保得住

元朗箍緊專科 38000 有傳統同隱適美簡
不過成兩個月先見一次醫生 覺得好漫長

許廷鏗 又靚仔 又大支 又硬

佐敦有個專科 3萬幾 手勢幾好又吹得
有分期 想要pm

係太子 吳敏靜醫生度箍緊 傳統2萬8 分期

點pm?唔識

專科？如果係算好平

長沙灣波波醫生

係咪姓岑

唔係專科

x健牙科？ 水渠道果間？

之前係佐敦cool，4萬，分期既
因為我牙齒有小小問題所以cool左隻貴既
傳統果隻平d
上年cool完
有需要再講

旺角佘崢崢
幾年前箍過 貴少少不過真心唔錯

同求

想問下北區 有冇牙醫推薦
我個嘴有d突 想cool
最好3萬左右就得 傳統都唔緊要
想快同有效

睇黎巴打都係同路人

叫岑儉 可以搵佢consult左先決定箍唔箍
不過佢都幾full

有無隱適美牙醫推介

箍緊沙田HomeSqaure果間，我個case嚴重d要4萬幾錢，可以分期比（至於點分都可以同佢傾），效果幾明顯，之前d牙真係亂到七彩，依家牙齊咗、面型都有小小轉變。
利申：箍咗兩年半啦

巴打睇緊專科？

之前中環有個叫tony 既牙醫，棟大廈就起lkf對落個斜路，傳統箍左三萬三左右，醫生好好，護士靚

我2萬3 傳統

係

中環莫醫生 傳統兩萬 可分期
個時屋企窮冇錢箍咁貴 仲平咗比我 勁好人

留名

我之前荃灣箍
傳統兩萬五左右
第一次比一萬定五千先
之後每次覆診比一千
效果幾好

旺角中心20樓
五年前箍$28000
箍左兩年倒
個牙醫手勢唔錯 啲粒粒冇甩過
箍個陣乜都照食除左香口膠

開頭唔記得比幾多 之後每個月可以分期比一千或者一次過比哂 分期都一樣價錢唔會貴左

可唔可以比個名我 沙田友想近近地搵好專科

咁平
箍得好唔好？佢係普通科黎？

傳統二萬 我淨係箍上排 啲牙本身唔大問題
上左一日已經有效果
旺角凌醫生 專科
已經箍緊第二個月 我諗就快拆得

有冇元朗屯門天水圍介紹 想箍隱適美

旺中15樓

我都係搵佢箍
李卓傑

咁平?幾多年前既事

梁達志 南豐中心七樓右轉尾二果間 專科34000-36000 金岡箍

B&J ?